non jupas CU cultural management

有冇人收到CU cultural management 嘅interview 啊？想問in左嘅，知唔知有咩題目
等左咁耐先至得果一個interview咋